個Touch ID死左，點算。

是咁的。
小弟部iPad Mini 4全新用左幾個月
咁一直以黎都無咩問題

琴晚2-3點既時候諗住用IPad打機
一如既往咁用Touch ID開鎖
突然發現Touch ID用唔到
得番輸入密碼
我重新開左幾次機
佢都彈左一句通知
此iPad Touch ID無法啟用

想問下大家知唔知可以點做

有冇做人工呼吸

去天才吧換

有冇跌過或者撞過，有機會係粒home制後面連住記錄你指紋嗰張晶片條帶斷咗，就會係咁
利申：試過，要攞去整

打密碼囉

打密碼唔方便
本身用IPad mini2
就係貪方便先買4

跌就試過
但係係個幾月前既事

巴打你整左幾錢？

屋企有人熟，攞返強國搞粒制百零蚊

粒制好似無得整。

利申：5S用家壞咗問過先達。

未過保搵天才未得

你唔撚識搵天才

全新用左幾個月即係未過保養, 咪去返apple整囉

壞左未過保 梗係拎去蘋果整，想上黎問下邊度整有得慳錢喳下嘛？

約唔到天才呀巴打們
而且我得個盒無單

唔洗盒同單

我嗰粒係整㗎，整完宜家用得返，不過好似話係喺大陸原廠整返，唔知係搭咩關係。整嘅期間就求其淘寶咗一粒用住先，不過唔係跟機嗰粒就會用唔到指紋

上網咁多間分店都約唔到？

咁我點算

啊係喇因為我部係二手機所以冇得搵天才整同埋都係粗用

試下walk in搵天才

我電話問完之後佢遠端攞左份報告
同我講叫我約天才
點知跟住最多時間都Full左或者我就唔到時間

屌你都廢閪事，冇心整就咪撚上黎問啦